女朋友生日但佢乜都唔想要

唉都唔知點過，上年無同佢慶祝因為去左台灣，今年想補返俾佢，但佢乜都唔要。點好

有無巴絲有建議送乜好

送個付費版偷情app

畫畫

買個靚蛋糕

送禮物問人想要咩 ？
我會答你係驚喜
不過我唔會話俾你知 其實你女朋友係有野想要
不過唔會話你知 因為你送唔起
就算你有錢送得起 都唔會講 因為唔想咁大貪

女人講野你都好信？
你有無聽過"d女人好撚古惑架"

佢話唔要真係唔要咩
手鍊 頸鍊個d驚喜得唔得呀？

本身係嫁，但佢屋企人買左蛋糕同佢食，佢話唔想再食

佢話唔想要

佢想要電單車但無車排送黎托？

有齊唒唉，送到唔知送乜好

牌

平時行街 佢有無講過 / 見過D咩話好鍾意 / 好想買架?
回想下.....

駁唔到